一人一款見過最痴線BBQ會燒嘅食物！！

榴槤

燒......雞死了 雞 燒死了
咁燒雞緊係死啦

豆豉鯪魚

蜘蛛

燒藥丸

蘋果

唔係食物
細個同fd bbq 貪玩試過放隻膠手套落去燒
屌你老味出黎D火同煙係黑色

我碌9

煲糖水

中學學校旅行bbq
有同學帶個煲黎煲飯